點解的士站都封埋，班的士狗都唔出聲？

又話阻人搵食猶如殺人父母嘅？

好賺過平日啦

加價 fatfat

樓主咁撚天真嘅 的士狗一定要去站先接到客？

多個藉口唔過海 正

嗰幾個站好撚好生意架喎